個bra 有幾大？

乳就無限大

磨牙

【嚴正聲明五大訴求缺一不可】估計政府會放風降民憤 設立獨立調查委員會 瓦解運動

Ig?

自己醒水繼續出多幾張圖啦唔該

臭雞，小妹個波大佢一倍，但我唔會好似佢咁攞出嚟晒囉，接受唔到囉

聖地亞哥 一小攝人嘅堅持造就一百萬人嘅奇跡！

肥婆

小妹38 24 38，你話我肥婆，死毒撚

心思思想屌閪剝左底褲

毒撚就毒撚，點解要加個死字？

P 仔真係唔同啲

唔好意思傷害到你
咁叫你小毒撚好冇丫

Princejoyce

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

好啦好啦，乖乖仔俾心機讀書，做個有用嘅小毒撚

ok

真係好撚正

搵唔返佢啲無碼閃卡

笑撚左

係幾正

1177（復活）

想睇大波

你callg 都睇唔少啦

假大波

Vien bb

本身唔細，但真係墊太多

想屌⋯⋯
唔屌都俾我摸下呀

人人都屌得，得我唔屌得，我好嬲

。

個衰妹又復出

打假波

又上即時熱門 用不推文啦唔該

新會然

好正

vienbb

你係咪

真 P牌

死臭雞 比人包完又出黎搵食

拉

巴打有無無碼圖

好賤呀

Tg

Lm

呀 #181997 皇天不負有深喉
你都幾得意，一時絲，一時巴！

係丫，你好

男朋友有新ac，舊ac歸我所有

但係佢有時會用呢個ac去讚好同推佢個新ac，正一毒撚

其實佢3圍係幾多？？

幾時一齊callg

鬼影變幻球

樓主唔好害人啦，連登好多Mon po狗
陣間睇中咗個女仔又多一條裸體浮屍呀

你幾時帶我去，你屌女，我企隔離打飛機

樓主正仆街
魔警睇中左 捕住佢 拉佢上車番狗竇輪姦 之後被浮屍

樓主你有冇良知 咁樣害人

你同#70做乜撚野

留名跟進

我碌鳩好撚醒

推

好似比人中出左屌到大肚

好似結左婚？

勞煩巴打俾埋@kennythe

又黎

38
好大件

日日抬起

Tyty1718 thx bro

應該食得豆多掛

佢同之前條仔散左？

真係咁多人唔知佢係邊個咩

同之前個4眼仔散左？

佢依加做咩？
好似無做港航了？

你啱放監出黎？

vien 個衰妹又進化了

38係咪肥鬼婆咁大件

其實又唔係嘅，可能我本身個肋骨圍唔算大

係咪即係啲肥婆話自己骨架大個原理咁

唔知吖，唔好對我打咁多機機吖

又係呢隻死臭雞

但三圍唔係計下胸圍(肋骨)咩？

@fuckxarrielamhk thanks bro

ig名係咩

做雞囉

36都肥啦😂38笑死人

@mikelor3
唔該巴打

丫你老母

唔該巴打

此女只應天上有好想做佢初戀

Pull

妖到叔叔不鳥

即係你想自殘？

丫返你老母

又靚女又係黃

thx!

有人要咪得囉

有得屌就話

有無人有佢全集

之前全有流出片添

睇過晒啦 邊有咁大啊
開黎見我

睇到我扯哂旗！好想同佢瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

人間性器

係咪做緊診所

seed?

好大

點解唔係短髮

呢條女咁熟口面 係咪流出過

thanks

想睇

連廠長潮文都未睇過既會然

見過真人，真人個鼻好奇怪
但好高

今晚屌鳩你

Thx 巴打

我冇tg ，但又咸濕咁點算

瘦底大波 cls 仲要會同素人一齊 親民爆 名符其實連登女神

@sgchui I love u

@n12345t67890

仁能到..

@kaykaykaykaykay

好心 唔好再嚇親佢啦

無碼圖呢

大個塊面

其實係女都睇得出佢推出黎
個波根本唔大
仲可以話細

又唔係冇睇過對波，咁都叫細，大過7成港女啦

睇 最尾果張都知啦下話 C都無啦

冇C 我切我撚頭落嚟餵狗啊

大把港女深藏不路呀ching

一定無
我都大過佢

我話知你幾大
但C佢一定有囉

唔知你有幾大，但c 佢實有lo

所以我咪話7成
00後我唔敢包，都唔知佢地食咩大
80 90 後一定係

有啲港男真係特別on9
Cup size又唔識睇
墊野又唔識睇
假波又唔識睇
成日扮專家 老實講女人點都呃唔到女人
一入泳池更衣室根本一覽無遺

唔會同你地拗
因為無得FC

有啲港女仲on9
咁都可以嘈一餐
又唔係冇見過女人全相
C D 都食過揸過啦
冇C？ 你大我啊？

無理取鬧完又話唔同人拗
你收返埋算把啦

琴晚朋友做uber車到佢

你都On9拗黎把撚
唔通叫佢出黎拎個波黎度

咁多人無睇過

真係笑死
你覺得你睇波會多過任何一個女人

好撚似嗰啲青頭扮老手
波都未揸過就扮專家

你係咪唔知佢流出過閃卡

我真係R 撚曬頭，可能佢波邊都未hi 過

唔理有冇c...
但好似明明係佢拗先...
九唔搭八

咁都笑死你快撚啲死啦
你睇得多波關人撚事啊
要睇得多過你先識分？

硬左

點會唔知

屌

咪就係
條on9港女仲好意思話男人on9
都痴痴地線

真係乜撚野人都有

除衫細一倍

佢仲要扮曬專家咁先on9

咁事實係拗黎無意義
你話有我話無
你又無揸過我又無揸過，各執一詞要討論到幾時

睇唔到新圖

樓上咁多人都話佢假大波 你兩位慢慢自high

你睇下佢d 閃卡先啦 on9 仔

除衫細一半

都話睇曬咯

喂，你睇返邊個拗先
唔講佢大唔大波
但c 一定有囉唔該

咁C 又唔算大波既
大過大部份港女囉

目測D罩杯

成班咸濕仔

@dllmchhll

最尾果張真係未睇過冇碼版

咁事實佢唔係大波 起碼d以上先叫大 但佢一定有C 佢冇c唔通b咩 你知唔知b有幾撚細架 定你想話佢a 唔好諗住C好大啦 C叫有波炸 定你f所以唔知樓下大細呀

條港女衝出黎柒
柒撚完又話嘈完又證明唔到
咁又衝出黎
唔抵得人多人j

@icedlemonteaaaaiha

其實港女黎講，vien已經係神級
連登仔係咪屌開仙女

你由佢自hi
眾人皆醉唯佢條懵閪獨醒

@goddamn_popo
Thx 巴打

@mevinni
巴打

你都好正

其實留左tg真係有野收？

留名睇下有幾多個鹹濕仔求片

咁都細

哦，原來打假波

10.27 尖沙咀

拉d 無聊post sorry

都唔方係好女仔

佢係手足

拉返咸濕手足落去

一訓知真假

多數大雲，唔岩口味

冇碼呢

一世平安呀

你好賤呀
果個？

真

咁又係

無知一問，個人咁瘦個胸咁大，係咪潛建？ 定唧出黎或視覺效果？

臭雞不了

More

最後個張咁撚細 好明顯夾出黎架啦

pull dngh

唔係掛，佢波都露過，唔係唔知佢對波幾大下話

咁多新會員 全部hk01大軍？

27/10/2019
3:00PM 反化武 與記者同行 集會
我想香港 寫信打氣活動
動保界撐和平大集會
尊重宗教自由 九龍遊行
4:00PM 觀塘 自由之鶴大型悼念會

隆胸 不了

Me2 @cirekwl

@alynalyn 一世平安

拉 係度消費人不如出多啲行動Post

絲打係乳牛?

樓上咁多柒頭連佢D相都要放tg出黎等人sd
google都有啦

有咩未睇過？

你睇佢瞓係度個張就知假

叫我

有無好心巴打可以俾相我

咁樣睇都有C喇

來龍去脈⋯個女仔好慘 大家停喇

Thx

無圖你話你個頭大過佢個頭三倍都得啦屌你老味

我係唔會益你

平胸死肥婆一定成面暗瘡又偷食肉

Vienbb真係好正

agger

件野咁撚緊 我對肥仔波都有C啦ON9 睇下上面張側面圖先啦

幾時先肯放過viienbb

其實佢做乜？

臭既

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

有人埋單？
好似唔多洗做咁

陳同佳

求法律jj

[禁制令]禁止警察改裝正規制服

thx 巴打 可以send多啲都唔怕

其實條女究竟想點撚樣
當初又扮鳩曬受害者乜乜柒柒咁
明知自己post呢啲出嚟一定會俾人攞嚟開post再講然後再搵埋之前啲閃卡出嚟討論

係死都要繼續post呢啲相出嚟製造二次傷害俾自己係咪覺得好過癮

雖然VIENY佢對奶大過足球

但佢都係手足黎GA

唔好玩手足

唔post點keep住有人提點搵老細呀

佢自己之前post 過
32DD 算好大係香港 又瘦

巴打一世平安

你屌佢咁落力做乜
話曬都同路人
人地私生活又關你事
你最好屌黑警林鄭落力一百倍

靜靜地J咪算
J完又笑人係咩玩法

連登仔多數無接觸過女性

係咁架啦

任何大波既一律話人細波

以顯得自己眼光獨到

乙

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

VIEN?

lai

係肥閪

屌，無相，講乜春啊，咪撚咁多廢話啦

一係就放圖，一係就收皮

屌你老味咪撚推呢啲po得唔撚得

我都咸濕 所以無咩想講 但係正經野要緊呀手足 完左件事先慢慢一次J番飽啦

唔同素人 有咩人會要佢呀

@a3800000 thanks bro

有無人覺得佢笑個樣好怪

咁都熱門?拉

墊出黎架昨傻仔

車返屋企

我摸過，有D

無咪同之前果條柒仔散撚左啦

熱門多得呢啲垃圾po

拉

38a 沒係講cup數 你胸骨大有鬼用 都可以平

星球大戰

佢同唔同路人關我撚事啊 又唔係有follow開佢 咁佢係奇撚怪啊嘛 之前又打曬千字文喊曬口咁依家？
林奠黑警就不嬲都屌開㗎啦

係呀前輩

乖，嚟叫聲契爺～

38胸點會24腰呀on79
吹水都真啲吖
除非你胸同pat都係隆出黎

Up to you 啦

咁都熱門
屌你地咩

笑到左 p牌

前世未見過大波咩...

係

5毛

拉

雞

屌你老味 呢d又上熱門

請善用不推文回覆啊啊啊！

3點尖沙咀！

拉

你老母就5毛
你全家都5毛啊
冚家產

佢比起一般港女大少少 但未到好撚大嘅地步
佢着果啲衫好多都係緊身 會顯得再大啲

你比着其他女仔着緊身衫都可以做到個效果

睇過啦
邊有咁大

細lin黎架

好啦好啦
睇完就算啦

今日三點尖沙咀見

著緊身 加墊 托就有
或者咩都唔加 打側訓 肥仔都有D

拉
tst 見

6月前嘅連登
就嚟成功去煲底架啦
大家忍多陣

幫你笑埋右

溫馨提示：麻煩各位咸濕仔善用不推文

btw 一陣三點梳士巴利見

你又知

幾張圖就可以吸引咁多人留tg
如果係阿sir黎就睇下大家點算

之前流出過

有錢就上得

俾人炒咗
又冇咗sugar daddy
想做KOL吖嘛

有冇流出分享

竟然有人未睇過

假㗎啲奶

上連登未有囉

唔該哂，巴打

非行動post, 拉

真係未，有冇分享下

cls

你月球黎架

aaaaafk
多謝你

似男人嚟淨係識9up d數字

有冇佢ig?

J完未 去尖沙咀

個話題已經過左呢度喇重覆呢句，你太陽黎嫁

肥波你收返埋啦 攞出黎都無人睇

我名花有主㗎啦，過主啦

柒

男人老狗叫自己做名花

夠你柒？38肥仔波
我錯了 你唔係肥婆係肥佬

九千針真絲吖

之前咪講咗佢玩新ac，呢個玩膠ac咪俾我用囉
佢叫我女神吖我都冇睇過佢啲舊post㖭

睇你應該妹
好純品個啲鄉下妹
拜

拜拜

因為根本係想有人繼續討論佢

人地正正常常生活po個相都要比你地屌
佢move on左有新仔啦
唔通想Vien bb日日抑鬱先合你地意咩

無屌佢
po身材想博討論關注一定係事實嚟架喎
你會唔會喺剩係親戚朋友follow嘅ig po對波先
正常生活相

呢個女仔當初出名係咪因為“好賤呀”嗰句
btw我覺得佢個樣唔掂

想問下 係你覺得人地po對波係唔等於正常生活相 定人地真係純粹想po對波？定人地世界呢啲只係正常生活相？
我覺得呢啲相好普通 唔知有咩問題

大把IG女女都會po波波
我都唔知佢地諗咩
想比人J掛
如果你係靚女身材好你都想多d人欣賞你既美貌同身材啦
唔係d女人花咁多錢落美容美甲化妝品做咩
一句都尾都係想比多d人睇

女人係會咁諗：著左自己覺得靚既衫 展現到自己既美 就會想po出黎

其實有咩唔好先 佢po大家先有得睇

利申想屌 不過排隊排到尖沙咀都唔會有我份

咩人諗咩野啦我估
如果香港有女仔唔戴bra行街應該仲有人會話佢地搏乜搏乜剩

真的假
有人埋單

所以先會有摵時潘、中大email呢班女權出現
唔鐘意自己自由生活比人指指點點

而地球另一邊巴塞海灘成堆鬼妹除Bra曬太陽

真定假
有人埋單

佢離婚既話我埋單又點話

其實無可厚非嘅KOL係要keep住有討論度 不過唔欣賞呢種製造話題嘅方式 可能佢真係單純想post波無其他意思嘅 不過都睇到佢係咩人又唔見啲斯文女仔post？唔係話21世紀多女人開放咗就等於係合理化個行為

[member
唔該巴打

我想問呢個本身係一個咩問題？何來需要合理化？癡撚線架一個二個
講到影張相露條線出黎好傷風敗俗咁
斯文女仔我諗你所講既斯文女仔係指緊個啲比較保守思想既人/修女格個種喳嘛
鍾意性感都可以好斯文架喎

比人睇過全相 閃卡全世界睇過
講到自己幾抑鬱幾影響生活唔想出街
仲會出返嚟po露身材相？ 可能move on咗啦吓
無話唔得 email miss pun嗰啲我覺得無問題

其實佢係受害人比條仆街前仔po閃卡 佢本身無做過錯事 點解比人害到全世界睇過閃卡就唔po得？

Move on其實可以好易 只要你個人本身唔係感情用事都已經搞掂
再者 人地美國啲大明星個個扑野相都流埋

散咗啦

你係欣宜？

咁快
Very Good

被睇全相似乎係美國女演員既基本野黎
好耐之前有Hacker一次過公開左一堆演員私照
人地：who fucking cares?

閃卡都有埋俾人留出 好人好姐會影呢啲？

又散左

我諗佢個重點應該係想講之前閃卡對佢傷害幾大 喊苦喊忽 但係依家又自己影埋呢啲相等人討論然後再挖返啲閃卡出嚟講二次傷害 前後矛盾咁嘅意思

嘩癡撚線
影呢啲本身有咩問題

連登仔：機會黎啦

冇圖你話你係林WING TO都得啦ON9

請不要因為小妹騎劫咗樓主個post

咁快 果排做埋人母

有一晚發夢打機見過佢
希望大家尊重下夢裡人

墮到落肚腩都咪過唔過癮

越想屌

吹到咁多人冇睇過
坐左幾耐

傾還傾，用返不推文回覆好嗎

想埋單

屌 好心你地班咸濕仔用不推文啦 咩時候啊 仲要假波都J

大把人排隊埋